[💳] 信用卡討論區(7) 貼Link死全家

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。
FAQ

[💳] 信用卡討論區(6) 伸手請用EPS

Q: 唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A: 請Google HongKongCard

Q: 我年薪1M有咩卡適合我用?
A: EPS

Q: 我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我?
A: 你買比我?

Q: 八達通AAVS用邊張好?
A: 大新One+ / SC executive / BEA flyer

Q: 交學費用邊張好?
A: 大學聯營卡, HSB大學卡交學費有3X Cash dollars

Q: 一次過申請幾多張卡好?
A: 2-3張，一次過申請太多TU會跌。因為人地會以為你手緊等錢洗

Q: 點解有啲卡你地唔講嘅?
A: 狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有:
#學生申請到

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

- BOC
#iCard : 每月首$1111.1指定簽賬類別及網上零售交易10倍積分(分開計)
要求: 150K年薪

- CCB
#Eye card : 網購及拍卡5倍積分
要求: 150K年薪

- DBS
#Black card : $6/里 / 海外$4/里
要求: 240K年薪

#Compass Visa 簡稱CV
要求: 150K年薪
最近迎新轉咗，每月用Apple Pay付款可以有最高$300 COMPASS Dollar回贈(不限額)

### 學生要出DBS Black Master請先申請Compass Visa，收到卡後開通E-Banking再由自己個Account內申請。唔洗過冷河，一收到CV可以即申請Black Master

-SC
Asia Miles 簡稱AM: $4/里
要求: 240K年薪 / 60K資產放SC

-BEA
Flyer world : $5/1里
要求: 300K年薪

-大新
#One+ : 無上限1%現金回贈
BA(英國航空白金卡) : 儲Avios $6/里

*注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。

冇人開我開
繼續

冇人嘅 push

好想要HSBC VS

Lm

唔好意思, google左好耐都搵唔到

申請citi rewards card點樣揀要銀聯卡而唔係Visa?
張form都差唔多填完都未見有得揀

身分象徵

巴打你開post好似推得特別快 上個post兩個禮拜1001咗

Premier先係

Agger紅字

反而想佢地睇完唔明先問

呢個真

我老母有premier 但佢冇做野架喎 咁係咪代表佢收埋好多錢

起碼都一球啦
雖然香港地一球唔算多
中產象徵啦

好一句貼link死全家 我鍾意

如果屋企人有premier
係唔係可以叫佢出premier附屬卡比我

講起link 今日收到cv手快快就入咗ebanking整black master 冇用到link

想問知唔知渣打AM難唔難批？

一球同中產有十萬九千里距離
之前做過research,香港地有7十幾萬人有百萬身家
一千萬今時今日先勉勉強強叫中產

我想問下我放咗最紅係嘗品味咁因航買嘢有5X
而家網上簽帳又有5X再加埋VS 3X
咁我係因航網買機票係咪有14X?

如果屋企人有HSBC VS, 佢出張VS附屬卡比我
我本身有HSBC白金
兩張卡個最紅自主賞分配係咪可以唔同

唔難 月入14k
無放60k入去一樣開到

「DBS Eminent Card無限回贈
上網買野得返1% DBS$回饋!! 外幣2%!!!
6%現金回饋無左!!換里數又加左價!!變左垃圾卡

中銀出糧
月入20k
月尾多數得返4位數
申請中銀卡係咪多數唔批

就本計劃而言，「合資格簽賬」是指於商戶的任何銷售點(實體或網上)所進行並已誌賬的零售購買交易，包括八達通自動增值服務交易金額、電子錢包增值(如PayMe及WeChat Pay)。

有分。但得返好少

有冇手足有恆地會visa

HSBC黎緊係唔係會幫舊客換新設計既卡?

計月入

citi個credit check有冇伏
同tu本身既report有咩差別

申請左Bea flyer world 官方app好撚垃圾

唔覺係D咩身份象徵

因為有母幹 擺左多少錢係我戶口
有VS同PREMIER 身邊既同學都唔知係乜鳩黎

有冇人知如果用payme過錢落銀行用 cv可唔可以用佢個flexi shopping分期還? 我見佢話要係"簽帳" payme應該唔算?

11k 人工 批左

premier 有冇得開附屬acct

一球就冇啦
供緊層樓 有按揭
噤count 唔count 我asset?

身份象徵

唔知 無去開 張PREMIER都無用既 純擺係到用黎換AVIOS

Dbs 張black master 係咪100%免到年費？

AM可唔可以打上去免年費

申請緊恆地VS, 唔知批唔批

唔好啦 新果張VS好肉酸

Waive唔到咪Cut

好似有 我老母好似開左個儲住我咁多年啲利是錢

premier 入邊仲有個係Jade 不過冇特別卡比佢 係得多啲優惠咁
可能遲啲大貓會出master world elite 比依班客仔

我得20歲，申請幾次信用卡都唔得，户口之前月月清咁啫，點解得D

點解會咁低
係咪試過無找數
遲找 / mum pay個啲？
如果仲有卡係身就Keep住每個月碌再Full pay清哂佢
咁做返幾個月應該會升返好啲

連信用卡都申請唔到，點會冇找數同碌到卡

其實而家係咪沒卡可以係wechat pay/tng wallet 刷到分？
呢2個係咪沒得當payme 咁玩

AE 白金點先會獲邀

簽得多

用citi個app無record但申請到卡

我屋企人就係唔肯開附屬卡俾我
我有聽過人講aeon card最易申請
我都諗住去試吓

簽幾多先升到？
年薪百萬 可唔可以直接申請？

係電話錄音噤幾個制就OK
我成功waive 左

未夠一知 idk

冇 其實我覺得design 幾型

邊張先
白金信用卡 冇咩jetso

本身用hsbc platinum
有收到upgrade vs invitation
係咪多數會批？
無固定收入
用左張卡五年幾
一個月萬幾蚊卡數
次次都準時找數

覺得ultima正啲

簽賬卡

唔可以直接申請
申請ae 白金年費又好 金卡又好 elite又好
簽5皮一個月 8-10最穩陣 持續一年 打去上求佢俾你

利申 發夢聽人講 但聽聞而家易左d已經

簽賬卡都無特別

AGGER
優惠又唔係多
年費又貴

食美心幾正 成日都食美心 平均計 一星期一次到 平唔少

jade都無咩用
大部分服務同premier一樣
入左同無入都差唔多

其實如果唔海外簽賬 用VS放哂5倍去食野/買野 去指定商鋪簽 就有9X?
果d分配係咪可以隨時轉？

兩張簡金啊同wor 雖然唔知優勢係咪一樣

白金

巴打有冇放 60k 係佢到?
我都想申請但係人工差小小

最紅自主跟id

5x 到年尾前冇得轉
vs 3x 係全部6個分類都有

HSBC 供緊樓計唔計有asset

定會計差銀行錢？

唔計
只計 deposit 港幣 外幤, 股票 基金 saving plan insurance, mpf

啱啱拎左hsbc vs 請問有咩著數 淨係知有9倍獎賞錢

想cut scb信用卡，問題係整唔見左卡點cut

利申:scb卡個D欠款早已還清架

dbs eminent 網上購物 回6%皮已收
如果上網訂Agoda / Airbnb用邊張卡好

可以直接申請
年薪百萬 就得
但要用夠一年

咁多平機票，依家已經唔想再儲miles

轉玩現金回贈係咪大新One plus最好？

申請完張ae
tu 升左一個grade
可能之前太小卡

點都要試一次先得

其實大新one plus同AE blue cash 有咩分別？係咪大家都係1% cash rebate?

咁即係有其中一張就夠？

但係AE係咪少D地方收？

兒家AE 白金有咩優惠啊?

張東亞flyer world兩星期仲未有消息，打hotline就話日內書面回覆，其實會唔會有sms話你知批覆結果...？

上面咪寫住白金信用卡 即係公廁 1980年費個張 我都有 當美心會員卡用

差少少，如果Tu 係A,就試下直接申請啦，我人工都差d, 不過都批左

我回緊#67
白金信用卡無咩jetso 個到

巴打仲未有消息
嗰陣我有收到email

係呀急住用，黎緊有筆錢要碌

巴打 我黎緊會去關島旅行 想問下用邊隻卡碌會抵啲？
手頭上有張大學master 聯營卡同DBS CV
有冇話申請邊張會好啲？

DBS eminent 變左1% , 即係同ONE+ 一樣

Sorry 我講緊charge card 信用卡易申請好多

學生就順手出埋張DBS black啦

打上CS同佢講urgent

我都打算收到CV就upgrade上 DBS black

Flyer world唔批好似連信都唔會寄

批完得返TU B

咁仆街

張 HSBC unionpay diamond 睇相好似好靚

check TU 係咪用個啲網站

Creditcheck

Advance?

online apply BOC icard
禁左submit 之後要我print出嚟再fax/post mail

邊張卡而家迎新送行李箱同埋批得快的

黎緊每個月都會幫人簽5-6千蚊野

想問邊張信用卡岩用

年底薪唔好過120k

學生

學生DBS balck card 試下

我批個時 tu 好似係A 😂

每個月都有 5 6000 咁好

會寄喇

咁都好d，不過頭先放工打去都仲係日內書面通知

呢排HSBC好鬆手

我冇簽過冇欠款點解會有結單日期同到期繳款

係 兩年前畢業就即刻開咗張hsbc信用卡 由金卡上platinum再上vs 年薪得260k

係咪姐係 要去佢指定既商鋪簽先有果額外5X 如果唔係就只有4x?

中銀張world mater有冇用?
銀行職員叫我申請, 本身有張icard

近排申請左2張卡我批左用緊
另外有1張廢卡要cut

想申請多張HSBC gold
想問cut左先定申請左先

借問聲各位如果我申請張咭但未批
打上去取消個申請會唔會整花個環聯

畢完業一年考完牌岩岩搵到工4xx k 都唔批，仲要用左佢銀行十幾年

岩岩收到AE白金卡
Credit limit 得果$25000
係咪因為我已經有張AE cx

Ae 去百老匯睇戲好抵
星期四五買一送一，平時仲有折

我有張冇簽過 單都冇

下晝系國泰熱線授權左單交易，夜晚就比人盜用左，碌左兩單

好彩AE個app彈通知話做左兩單交易先知發生咁既事，AE hotline服務好好

( Show Blocked User - 做到嘔 )

Ae 張cx 真係做到cheap晒

留名加好奇一問點解block左佢？

你睇清楚佢打咩

Between
( Show Blocked User - 做到嘔 )

巴打係咪擺左大把貨係大貓先

留名

咁都比人block

算啦放棄咗，都係集中彈藥hsbc 迎新儲 Avios 好

ae而家可取真係條cs team
btw有冇巴打試過用佢地個退貨同保養 煩唔煩

bea ititum 冇左payme3%

會寄信去你屋企

想問下還min pay 一兩個月會唔會對信貸評級影響好大

仲係舊設計卡?

未清晒d貨

兒家有邊張係金屬卡?

想問下有邊張係金屬卡姐,
問個問題都要BLOCK?

介唔介意講下點解block左佢

交通銀行做promotion $1.xx 一里，銀聯/ visa都係
去旅行巴打可以諗諗
我就出唔切卡喇，我4月頭去

想問各位巴打 如果本身申請左學生DBS CV 如果轉左black 會唔會冇左迎新禮物。thanks

Any link or more information
Thanks

From 小斯

勁抵！交行銀聯高達$1.66/里簽賬優惠！岩晒有大額簽賬！

交行銀聯今次呢個海外簽賬就勁抵啦！3、4、5月期間每個月簽夠指定金額都會有額外獎賞積分！最勁就係你每個月簽夠$30,000的話，就有額外150,000積分，即係12,500里！連埋基本獎賞個$6/里 (需要$300以上)，即係再多5,000里，計埋就係簽$30,000有17,500里，即係$1.71/里呀！如果你三個階段都玩晒，每個階段都簽夠$5,000的話，就再多20,000積分，即係多1,667里，即係total簽$90,000有54,167里，計返係$1.66/里！勁抵！合資格簽賬仲包晒海外呀～擺酒呀～生仔呀～shopping呀個啲大額簽賬！提多次大家呢個優惠係要登記架！

上交行個網咪搵到

呢個Post好多新會然
Block極都有

同問，原本冇credit check record（冇卡冇借錢etc)，啱啱開第一張信用卡一個月都未到就即刻變D，做乜勁
最on9係佢show出黎我個record都係好乾淨，淨係個評分無啦啦係D

過2日就有得睇到

點解出十幾萬credit 就要批vs比你
有咩關係

咁我係咪冇得再申請其他卡?要靠宜家呢張慢慢逐個月清數黎build up個rating先?

Freshgrad 有HSBC VS Credit limit HK$90,000
問過最低可以調落6萬蚊

你同佢講要降 可以降到6萬以下

我20降到2

Really 我想呀

真 無鳩up

Freshgrad 都出到vs? 有錢係銀行？

啱啱見到廣告
DBS Eminent 無上限1%回贈係咪針住大新One+?
之前想申張O+做AAVS唔批
係咪應該試下申Eminent?
利申：有學生CV share limit Black

啱啱收到學生cv 簡左compass dollar做迎新
想問下之後會開black既話d compass dollar仲有冇用
仲洗唔洗去簽個迎新返黎

係現金回贈？8達通都得？

聽日去滙豐開戶口 同放60萬整vs
5月可能會去歐洲一次 聽日將果60萬做曬定期會唔會唔洗等幾個月先申請得

唔洗放匯豐都申請到喎

有啲人話要 又有啲人話唔洗

最可信就係自己去行一轉

唔會 你申請black係當你現有客戶身分

如果你掛住簽cv咪會嘥咗black個迎新囉 除非你好多野簽啦 否則cv嘅用途都只係要嚟開black

我打左去問 佢話唔洗
不過我用年薪申請

原來AE CX無折
美心有折個張難唔難批

唔難 之前申請個陣 係行過街邊 問個D路霸
我女朋友乜都無交過比佢就批 學生 批左幾錢唔記得

真係好抵食 岩岩又食美心 星期5 75折 平左60蚊

One+ 唔係應該易批過 eminent？
佢嗰 1% 係回做 dbs$ 唔同 one+ 直扣下月帳單

我聽日落去問下 唔該你

好 我聽日再去問下 唔該巴打

岩岩申請左 秒批

想申請張iCard玩吓
有冇邊度申請可以R多張coupon

$1980年費一定要硬食冇得waive 喎，緊係秒批

首年都冇又真係差啲

前幾日走上來問 上外國網買野比佢cut order，佢退款但唔知點點個匯率買入賣出價差成0.5 ，搞到乜都無做就無左差唔多成舊水

我14號打上台，再send埋資料比佢
DBS果邊尋日打來話退得番
即時無咁嬲

申請visa infinite 最易係咪渣打？

東亞/CCB

年薪~40k HSBC出糧
冇乜錢係HSBC

如果信用評級得G 係咪真係好低 好難申請信用卡

搞咩搞成咁

唔好意思
DBS$ 點計，點解我look咗幾千蚊, 0DBS$

係咪未入帳

我apply左HSBC vs, 多數幾時回覆我
Online application 等左成個禮拜都冇回音

利申 岩岩被逼升級advance 比左張advance platinum同埋一堆優惠卡我

年薪300k
轉過去滙豐出糧係咪易d申請 vs

我都係，完全無聲氣

我4xx k +hsbc 出糧+ hsbc mpf 申請兩次都唔批

eminent 15萬年薪而已
有vs 先係36萬
dbs$,可以80dbs$換$ 100現金回饋
即係多過1%回饋

但對比以前真係少左勁多

你碌DCC?

eminent好似都可以直接扣

過左

通常好用既 app 都唔止 $8

其實 eminent v唔vs 差咗幾多
就咁睇 dbs 個網 eminent vs 都唔係特別多著數？

唔好意思，想請教下
學生想申請，暫時係咪dbs果個會抵啲？
聯營卡得10k好似唔太夠
如果bank statement(係其他銀行)有130k，但無part time contract會唔會難申請black card？因為我上網睇過 有d人係有100k然後再加幾份part time先申請到
今年學費hall fee交左60k先知可以用信用卡賺里數

渣打am?

其實呢張卡好唔好用
因為我係某專業組織會員, 所以有得只俾一半年費
但睇落同金credit card優惠一樣, 除左食美心同睇戲有平
巴打點睇?

頭先打左去問
佢話一定要係hsbc理財總值有60萬
好撚亂
究竟邊個係真
懷疑D聽電話姐姐係亂鳩咁答

退錢

學費hall fee，大學用信用卡通常只可以網上銀行交，一次過交60k要賺曬d里數印象中得建行eye-card/富邦卡(15蚊里)，其他卡好多都唔計

其他卡就算計都係每個月上限10000蚊quota(即係你1個月交超過1萬都係得1個月嘅分賺)

eminent vs之前個網上購物 6%回贈仲有冇?

如果同時有black同eminent 換am係咪都計$48/1000m?

咁你都問得出

有冇人知eminent個迎新8%用Payme食唔食到

我既答案可能錯
不過如果你問我，我會答你要放60萬入去一排先得，其他銀行既證明唔計

岩岩大新one+卡charge左我$1500annual fee
有冇得waive定點？
求巴打解答

無左6%
有無vs都係一樣得1%。。
條款寫可以用payme賺分。不過都係用返black 抵d 啦。

港元DDC 用black 無分!

今時今日除左AE之外，大部分都可以打電話去waive年費

eminet而家換pm幾抵玩

事實上HSBC 出名冇統一審批準則
大把人明明唔合資格都批, 同時大把人過哂額都唔批

唯一肯定既係長期客戶+HSBC 出糧一定係最易批

視乎碌 d 咩
hkexpress 機上購物成個星期後先出現係 omni

實體卡即時。網上就慢幾日

我實體卡都係要幾日先出到

Ae 卡入落apple pay
係咪所有收applepay都會收？
定要收ae既鋪頭先得？

請問一下
Vs我5倍落哂賞滋味 即係食飯碌卡total有9X?
例如食餐$500飯 就有500/250 x 9 = $18獎賞錢？
D人話星期五草多d分 而家仲有無呢支歌唱 ？

ae 批得50k limit

依家冇咗星期五最紅

唔該巴打

Payme有分
但迎新唔計

睇條款好難？
佢講到明

我放棄左 拎我張定期單去apply citibank算

HSBC 批左VS 比我
咁我本身有HSBC 白金同 ADVANCE 可唔可以將白金D分轉去VS到

依家有VS 係咪可以CUT埋白金同 ADVANCE

推一推
冇就聽日上網申請

想問下東亞信用卡payme計唔計回贈
有張I-titanium

唔計 16號證實左

想請教下各位巴打，我大約大半年前試過申請大新信用卡但reject左，上星期再試多一次同時申請埋Citibank, Citibank好快就SMS比我話批左，但大新就重未有消息，想請問如果今次再reject既話係咪以後再申請都唔會批？

樓主指學生申請到果堆係咪出示學生身份就唔洗入息試明

係

我用cv係agoda簽左幾千蚊 點解冇compass dollar
另外得timeline有條數 但今日出左月結單就冇條數既

睇你係唔係成日出街食同鐘唔鐘意食中菜
美心質素唔差，平日食兩個人折後$250-300
我就日日出街食，所以好抵
戲院優惠就好小用，自己買碟開amp睇好過
巴打有得平一半年費就keep住啦，你去美心食6次都回到本
利申：平民白金用左3年

我食開美心180-200到
半份湯 2個小菜
抵過你自己煮啦

最近申請ae cx elite 跟住佢因為我年薪唔夠（得210k)而批左張普通比我 有無咩方法可以快啲upgrade 到

有無學生證？

咩叫DDC,我買左對2000$既鞋

google search 好難咩

想問下final year 學生TU得g （一年前張大學卡買完機票衰on9唔記得找卡數 俾人cut左之後即刻交番）
黎緊去grad trip 想apply張compass visa係咪多數無機
同本身無收入 屋企人固定收入 應該點升番TU?

你慢慢等下

等都未必得。

google過 dbs black master
有d人話開戶後入一萬就ok
有d又話戶口要過十萬+兩份part time contract
你又話學生証就ok

當我DBS CS呀，先生貴姓，俾身分證號碼同出生年月日幫你check下

冇得轉，因為過期日子唔同。
不過你用時佢會問你邊張咭扣，可以夾埋一齊用。

cut唔cut就隨心，不過HSBC換禮品就計年資，呢點你要留意返

直出black要十萬
股票都計

美心都叫好食，俾$2000出黎扮有錢人果然係失心瘋

比2000出嚟逼到你成日食美心
到底係賺左定蝕左

勁多人問埋D伸手同冇人會知既問題
好心一係serach下,一係打上CS問啦

其實兩條友平平地係美心中菜食 洗唔洗3舊水埋單

我都啱啱收 HSBC VISA 白金
諗緊係咪自主谷哂去飲食最好

比你谷晒落飲食都仲係差過渣打張am

啱啱收到hsbc 張vs
仲係紅邊舊版冇獅子

income 唔夠又要扮大袋 搞呢搞路先有張卡

學生資助好似唔計入tu

求教 想搵一張信用卡攞來做自動增值

現有既

HSBC VS
HSB ENJOY PLAT
AE PLAT. Credit
BEA 大學卡
DBS EMINENT VS
ICBC DIAMOND CUP

定係再申請其他卡好

十萬係入落dbs戶口定純show文件比佢睇

check黎自己tu得b
係咪關因為我試過係飛機買左個杯麵唔記得找卡數事

我之前開過sc 張worldmiles
要過冷河

新版迎新好似多d?
我都係收到舊版白金

介唔介意講下幾號收到 同 等左幾多工作天

你有冇睇清楚FAQ 開Black之前要開CV先

巴打學生

點樣先申請到vs
利申 學生

150k年薪又想將d哩數放落asia miles出邊張好?
用開建行eye，一蚊一分好撚岩我
但係又想出張玩哩數食迎新

咁我仲有無機會攞到credit card

同埋連卡都無TU grade點1搞1

Tu要點樣check?

同埋連卡都無點升TU grade

從來冇遲過交卡數TU都得C 不解

CreditCheck
App泥既

父母幹 學生唔使諗 讀好d書先
俾張卡你都冇定洗

成日用盡信用額都會down grade

vs除左個名都唔係特別吸引姐

Freshgrad 公墓猿 所以可能易啲

如果你有600k資產係hsbc就開到

大量申請信用卡都會

AE會唔會因為現有用戶而批其他卡會快d?
例如我有綠色個張再申埋blue cash 咁先算

我覺得會
秒批

冇入息証明
銀行戶口得十幾萬
除左C9 aeon卡
有咩卡可申請

個名都無咩特別
又唔係infinite

infinite
渣打priority 張visa infinite 係咪一定批?
有priority banking

Infinite都唔係張張有用
計優惠可能唔係VS多
不過部分有特別服務，其他卡係無

學生宜家有dbs cv hsb enjoy 同大新one+
有冇需要upgrade cv做black master?

eps唔錯 唔洗交卡數 但好少迎新優惠

如果講優惠除左hsbc無咩邊張vs係特別有用

有冇巴打用world master 玩spg

睇你草唔草miles

有咩特別服務 我覺得最on9係機場接送

一定會啦
而家ae咁爛做到

dbs eminent 而家係唔係已經屌打one+

我只係用過兩張
講緊既特別服務都係大家知果d,無咩特別
渣打果張咪有priority pass,入得多過銀聯
仲有個Starbucks 升cup加旅遊保險

中銀果張無咩特別，食野儲下分

infinite 秘書就都係差唔多啦，白金卡既服務已經夠用

申請咁多ae卡，你年年有咁多野碌咩

平時有幾可用到
Btw用緊Hsbc cup diamond 覺得佢個全球訂位幾好用

食肆多0.2%

有apple pay已經屌打

講落又好少細行卡係好用

HSBC 話免費幫我升級VS

一卡到位

點為止細行先
我又覺得富邦，建行，交行都幾好用

交行有咩卡好用
同埋有時細行cs同apps支援唔足夠 apps有D好難用

宜家已經無再入PP個lounge ，多人到
寧願自己比錢食算

你去邊區個個
我上次下午去無咩人 勁爽

通常去近gate 82 果個
試過一次晨早五點入去無乜人之外。
其餘次次都多人到仆街

有時見到有D lounge要排隊
貴賓都要排隊
咁仲算貴賓咩

高峰期最多手持十張以上信用卡，
全都除左食迎新之外都無keep住用。
真正keep住有常用都係得一張flyer world,
呢張真正實用 八達通增值必備

利申：無VS

太容易入都唔係好事

銀聯
換pm 8蚊公里
過300有雙倍分
呢排又有新既推廣
簽夠五千可以蚊幾一里
做八達通自動增值4蚊1pm

pm係咪多數飛歐洲坐國泰最好

利申 未玩過pm

換新西蘭同歐洲既商務同頭等抵過am同avios
不過我都未換過
要電話換飛
岩岩開左做會員
要4月前儲夠3000公里先可以有資格換機票

想問下白金卡同普通卡有咩分別

申請左張one+
☑️左申請唔到白金卡 就唔出

而家好似唔批
咁申請番普通卡有咩優惠會無左

一樣

咁撚麻煩 仲要ca

ae

但係 eminent 做到年尾就無，one+ 永續
同埋 one+ 係月結條數直接乘 1% 唔係 eminent 每 $250 轉

eminent 好似都係只要你無dcc 個類交易就直接乘1%？

等到番工有固定收入先好開，到時仲係G既話可以試開AEON
唔批既話其他銀行都唔會批，慢慢等啦

想問下 學生申請icard的話 申唔申請埋銀聯白金卡好

下個月開始，個個月都要搭飛機出差，想問下邊張卡可以方便入lounge，同埋有邊啲正lounge介紹

ae cx 銀卡

想cut前者，留後者

年費冇得waive喎

簽夠數咪有

今日申請咗sc am同dbs black希望會批啦，前幾日仲申請咗張匯豐銀聯鑽石卡，其實仲想整張白金但是咪冇咩用？

如果樓上嗰幾張批就cut晒啲學生卡佢算

無用

咁唔申請佢啦

申請左wewa卡一個星期批左
之後買部notebook 拎迎新
會否有咩伏 ，一年後cut

申利 學生

話時話呢排DBS eminent VS又搵男神推返岀黎，有咩so野先

得5x咋，放咗dining 5X就完

想問下 學生申請icard的話 係咪可以申請埋銀聯雙幣白金卡

電話響不停，從此不孤單

6%變無限1%囉

6% $300 Max 簽5000
1% Unlimited 回300要30000
簽大額既有著數，對銀行都係，梗cut 6%

其實又無咩呢個情況 , 如果計cold call , 銀行仲多過安信

利申 : 俾fd 昆左申請wewa , 而家主力用sc am

但冇左6% 我想cut左佢
又唔係貪佢張vs

有冇巴打知道DBS black 12倍DBS$ 係點計法
我岩岩申請左一個月 碌左四千幾 但係得三十幾分

係要等佢一排先會結算定點

睇下迎新個Terms and Conditions真係咁難

頭先搵唔到link 你講完先留意到細則條link
Thanks 巴打

準時還卡數都會咁？？？

講緊叫你借錢promote啊

十月申請左wewa 到而家 , 安信打過一次黎問借唔借錢 , 反而中銀 (之前出糧戶口) 同花旗 (我估係用完credit check app 既原因) 打得黎仲多安信好多

有d 野唔好道聽途說

即是ONE+ 仍然好用D ?

揾左好耐都冇ae外幤rate
有冇巴打用過ae簽外幤可以share下個rate同visa/master差幾遠到
有hsb visa同CX ae，手續費hsb1.95%，ae 2%但ae有得食迎新，如果唔差好多應該用ae

幾時去旅行同會簽幾多？
唔考慮銀聯？

五月 日本 一萬樓下，所以個rate唔係差太多都ok
學生唔申請咁多張卡喇

申請完CV就批埋Black card
想問下巴打我想食迎新係淨係Cv碌定兩張share?

出左icard 買野#yup

幾多日批？我網上申請仲未有回音

每日用wewa 買1200agc

抽獎抽到傻

算啦平時我都收到好多銀行打黎問
真係多佢一個唔多
同埋都已經申請左 無得後悔

同問，諗緊出one+定eminent

DBS過數等好耐 買左機票加paypal成個星期都未過到數

玩八達通自動增值有冇邊張好用
citi張八達通信用卡好唔好用見冇人講 係咪狗也不屌

one+算

里數就flyer world

dbs eminent 都幾好呢加

有apple pay 同 1%

其實rate差唔多
但佢個計法係
非美元外幣轉美元轉港紙 加2%

學生 5月會去日本
有冇邊張卡學生申請到？
而且cover到1.95%手續費？
DBS Black外海簽賬好似唔抵
銀聯？定用返cash算

今朝交左張定期單申請citibank pm. 唔知佢接唔接受用定期單呢

本身用緊compass visa同 one+

compass visa主要囉黎比pay wave, dbs賣行廣告個張好似都係無pay wave, 如果有一張有1% + paywave我應該用死個張

one plus 簽低過某個數都唔使簽名 不過都係要碌 無得拍

Dbs有apple pay又有android pay

講真 eminent 1% 又有 apple pay 係幾吸引 本身有 one+ 都係咁話

不過就算整埋咪又係 compass + black + eminent 一齊 share 繼續用 black 算

之前hsbc打黎話幫我整張白金跟住宜家又寄信黎話唔批，正一on99
俾個濕9 creditview累死，冇借過錢冇差過卡數就咁因為少資料就評個D

除非長期儲里數，否則現金/銀聯

你係咪倒轉左問

你講左幫細佬問我咪知你幫細佬問囉

學生online申請dbs cv要幾耐先批

儲里數，用black抵過eminent, 兌換率48$就換到1k , eminent要成72$，仲要手續費
要現金回饋就eminent

dbs咁改法，兩張卡玩法好分明

岩岩收到張visa signature

秒批架喎 不過等收卡就3-4工作天

但係海外既話eminent就抵過black
black 4蚊里
eminent 3.6蚊里

Dbs果張1%唔包八達通 都無咩用

Wewa card 申請八仔aavs 有150 蚊回贈
又係時候開新八達通

到底 one+ 會唔會有出現係  pay 既一日

想問下絲打有無連埋銀聯白金卡出

我都係2張都有，原來唔經唔覺已經有10萬幾分

學生申請?

周不時要坐飛機既話，用ae抵d定係dbs抵d？唔係好試計d哩數

周不時要坐飛機既話，用ae抵d定係dbs抵d？唔係好識計d哩數

100k分換到咩

自己買飛？

如果有ap我即刻用番

無知一問，咁唔係sammi仲抵

係，學生時代申請，其實本來係想申請銀聯之後見到有icard就順便申請埋。

我上網睇好似可以換7000里

係啊，佢D信用卡係咪都係轉哩數去航空公司做積分，再用積分買機票，唔係直接用信用卡哩數買機票？

用緊國泰個張，好似差唔多

如果買cx 有時ae做promote都好抵
好似4蚊里咁上下 好過dbs同sc

100k先7000 應該仲要俾手續費？

想問下銀聯果張你會點用 見佢宜家學生可以申請晒2張

icard每月首$1111 10倍分 15分1里 一年簽13k就8888里，除返開$1.5 1里，你仲想點

我銀聯其實係為咗方便之前係泡菜國住同用先申請，貪佢免手續費，我幫人買野通常都係用佢

Btw上禮拜係habc ebanking填咗申請雙幣銀聯鑽石卡，見冇咩反應頭先打去個cs話我冇申請記錄。。。我話我上星期已經申請咗，佢就話可能近排比較好人申請個系統仲未update到我個case ，我想問乜真係會咁既咩？

唔好意思 想問一問
如果我係學生 申請到/已申請既卡
可以用既limit係咪點都無可能超過一萬？
感謝解答

有既，Ae幫到你，點幫到你就自己研究or自己睇反上面Post，如果你有幾十萬銀行都會俾幾萬信用額你，只要你唔填學生。

就本計劃而言，「合資格簽賬」是指於商戶的任何銷售點(實體或網上)所進行並已誌賬的零售購買交易，包括八達通自動增值服務交易金額、電子錢包增值(如PayMe及WeChat Pay)。

我ebanking申請完，一星期後先收到msg話多謝我申請，會儘快審批。
今日，即係第二個禮拜都未有任何消息

會，我試過

打上去check
我頭先都check左張vs status,

Fail

如果換coupon 係咪一樣價錢

我黎緊去日本
我碌Yen唔碌HKD係咪就會有分?

打去ae問
佢地話如果海外簽賬商店願意改做港幣出碌卡就會免手續費
日本有邊間會咁做

年薪 21萬
個limit 5萬一個月

講真過1111 邊個會用

好似無得換。換返現金回饋就80dbs換$100

係。外幣OK
仲多好多分。但要留意1.9%visa 手續費

會
因為未交齊野
佢on9在唔會打電話通知你補交
直接唔理你application 算

明白,THX

如果想買iPhone iPad
用citi呢個promo都幾好
上網分5次
每次買$800禮物卡

我見佢舊客戶淨你要上載入息，我淨係上載咗入息唔知仲有咩漏

分單會DQ

上次佢話我miss左申請確認書

one+ 還政府loan有冇1%?

而家用緊m power交冇留意有冇分

我早幾日申請左東亞I card 而加批左但我未用過

而加想cut轉申請fly world 得唔得

應該係話會唔會收你錢

FLY WORLD 好似有年薪/資產要求
你夠既話 有咩唔得

之前用cv簽agoda
cs話係london簽 冇compass$
仲要個結算係港幣 咁係咪姐係收左dcc
之前睇post又話agoda係香港註冊既

DBS black可以share limit申請
唔知eminent得唔得

想問ae卡會唔會記錄響tu入面？

用左信用卡8年未試過收到電話

八卦想問下有張卡係唔知乜銀行 s字頭佢有兩張卡，兩張卡都係鐵卡，各位巴打知唔知喺邊間銀行一張藍色一張黑色？

你係上網book agoda個時碌卡定係去到酒店先碌？

我又係岩岩用CV book左峇里酒店

Dq啲咩？

唔係話學生都申請得咩 想要張可以儲里數既卡啊

學生就申請DBS CV,批左就dbs black
學生就想有FLY WORLD,你訓撚醒未？

現金回贈80dbs=100cash? 得佢先係咁？

我係用agoda app比錢
咁樣點會知佢註冊咩國家

邊個佢?

查下公司註冊處。或者問google，某條友list左部分

以我經驗
agoda係show香港
先係外國
不過可以r番d優惠卷番黎

男神果張 唔係1dbs=1$咩

DBS Black card 禮拜日晚申請頭先上網check顯示成功批核，同時間申請仲爭張sc am卡同埋hsbc 白金未有消息

佢有自動變cash 同自選禮物
80dbs 換$100cash係自選禮物之一
儲埋先換係最抵呀

下 個cs堅持話係係london就一定冇 應該點同佢講

Check月結單，公司名後面有"HKG" / "GBR"呢d字眼show比你知係咩地區，再唔係碌完用Omni睇翻都得

佢係寫LONDON GB

唔太明點解簽dcc會貴左 唔係計當日匯率咩
而外幣簽就 番單匯率 加手續費

即係當日佢俾個匯率一定高d？

利申 岩岩打左去ae問

鐵卡啊 sc有咩

Santander 銀行巴西黑卡

咁無啦
用 dbs 最怕呢樣

Google 下先啦
Dcc 係直接商戶到換做港幣比錢，手續費係商戶收你，價位間間唔同
正常5%到

咁點樣係買果陣知佢係咪香港？

佢漏講左呢樣
等我仲信曬佢

換coupon?

美國野

我都online apply左成個禮拜，email/sms都冇個，即係佢promise 個9個工作天都信唔過啦
仲有佢又唔知要我補交咩document, 又要打上去問咁on9

佢confirm申請一定有sms
你應該漏左申請確認書
利申之前申請都係咁打上去先知漏交確認書
Hsbc係垃圾

現金回饋。下個月帳單自動-$100

咩係申請確認書？

儲埋一次個咪好似免費買野
好似幾好 80dbs 回100$

身份證隔離簽名
寫字自己確認申請hsbc credit card

如果我本身有HSBC account 同credit card駛唔駛填？
頂，七個工作天已過

頭先打咗去問係咩來，個職員叫我可以係白紙上面寫
'本人同意並確認申請匯豐信用卡'之後簽名同埋寫日期再上載返

hsbc 呢排做到踢哂腳 全部application 都一定會過7個工作天, 你預1個月差不多

利申: 聽番黎

我岩岩打上去佢又話我document 齊，但因為多人所以要等一個月
又冇話叫我寫字

唔可以 你可以開張附屬卡俾佢 咁就得

好想share
嗰日無知女子(本人)去taste買零食見到前面個太太拎左張AE卡出黎找數
個武士頭喺正中間，仲要係黑色
覺得張卡好靚返去即刻上AE網睇
點知官網無，再google AE黑卡點知就係嗰張傳說中既卡

第一次覺得信用卡真係身分象徵
我目標係HSBC VS咋

傳說中嘅黑卡

目標只係開到一張vi
黑卡太遙遠

想問下巴打由申請到收到大約用左幾耐時間

Vs都叫冇乜特別
食飯3.6%回贈
任何野中類別都有1.2%喎

以前番工都隔幾日就見一次 D人係好似Nice D無咁西
而家好多大陸人都有 不過有D係膠版

邊度walkin申請渣打卡有coupon送，唔想上網申請，好似又慢又蝕咁

戶口60萬就有 其實真係無咩特別

應該係話多優惠,但係唔難出卡

我都見過
鐵片卡

有冇人呢排申請咗恒生enJoy卡？
想知佢嗰HKD4,000「特約商戶」優惠券包括啲咩
尤其係IKEA優惠券

恆生世界級垃圾

宜家仲有？

岩岩收到個msg
內容如下：

HSBC: XXXX-XXXX-XXXX-3780 credit card eStatement is ready at HSBC Internet Banking, please check. Thanks for choosing HSBC.

電話號碼：67117615

但我無整網上銀行

會唔會有問題？

新手第一次用信用卡

求幫 感謝

我3月9夜晚網上申請，upload晒所有野，今日中午先收到SMS

處女中定係成功批刻？

最近申請咗DBS 張black world master但有啲野唔明想請教一下
由於呢張卡係我第一張信用卡, 所以如果問咗啲低能問題既話, 唔好見怪

1. 佢個迎新係咪要active, 點先active到?

2. 如果要active既話點先得? 佢個ibanking好似無得揀

3. 過咗迎新優惠之後呢張卡係咪得 (本地2X, 海外3X 積分) 呢個賣點?

4. 佢呢張卡係咪簽賬儲DBS$ 之後再自己揀要里數定其他優惠(e.g: 旅遊禮遇)? 定限死咗 里數/其他優惠 二揀一?
我見佢話咩一年只可轉一次, 唔係好敢揀住...

5. 佢迎新優惠話 2個月內簽$5000 有 48DBS$ x5. 咁我可以喺邊度check到自己有幾多DBS$?

6. 對比起AM, AM儲里數個迎新係咪抵玩好多?? (好似$30000 = 30000 里)
而且本地/海外 都係$5/里... 咁DBS black 個優勢喺邊? 淨係海外$4/里??

7. 我打上去佢card center時佢叫我打個6位數字既PIN 定 TIN, 係咪要等佢另外再寄信黎先有?

8. 我收到一封信, 佢比咗個預設用戶名我for ibanking/mbanking.
但我喺收到呢封信之前已經自己開咗 ibanking account, 咁係咪唔洗理佢?

暫時諗到咁多,,而且問題有啲多 唔好意思

本行會盡快審核閣下之申請。

又唔知要等幾多日

即係我仲有排等啦
另外仲等緊張sc am卡結果。。。

想問下而家申請緊grant係咪唔好有幾張信用卡

DBS CV upgrade black card 申請到收信大約要幾多日?

22908888
快捷鍵 118

其實十萬月薪的話 咩信用卡組合好？

AE

有得申請 申請citi prestige 定hsbc vs 好

有咩好？

想問citi PM有無伏？用黎儲am食迎新食完就cut

AE Service真係好好 岩岩收到個MSG話我係XXX LTD碌左4百幾GBP 問我係咪本人碌 之後即刻有人打黎 原來我俾人盗用張卡 之後即刻幫我cut 加補發新卡
做野真係好快

我上星期又係AE，又係比人盗用，又係4xx GBP

Hsbc vs
Prestige 又貴又冇優惠

KM BXXXXX??

唔係

不過AE網上買野好似無驗證要做

頭先打去問 可能係paypal出事

咁又係既 存分真係幾快
1月頭出VS 到依加入左帳既積分已經夠換機票去日本

prestige 儲里數 要幾間可以揀喎？

佢有講係Citi prestige
用年費買哩數
不過6蚊一哩

俾得起年費 why not both

佢都話買gift card
分十張單買10張800蚊gift card唔係唔得掛

咩事呀
之前咪話放咗7位數係渣打，佢 decline 咗我張Asia miles (1/3申請,6/3收到實體信話decline,中間有星期六日)
依家又decline 埋我個玩積分回贈嗰張信用卡申請
TU B grade
叫個staff check 下decline reason , 佢話無show,直接fail 我

Flyer world 啦

係咪比渣打blacklist 左

我仲諗住放6萬入去睇下開唔開到

每個人既 case 都唔同 , 佢唔得唔代表你唔得呴喎巴打

試吓囉
可能渣打憎我呢

我得幾十萬3日就批左 不過TU A 有無得appeal

申請通常1日就批 收卡就預4個工作天

我而家都係度諗緊
我9月開咗張Compass Visa
已經攞咗個八達通迎新回贈
如果轉black要cut舊卡嘅話
係咪要等到10月我先cut得
但假如真係我唔cut得住的話
呢幾個月兩張對分得5000

唔撚係Upgrade呀!
係以現有客戶身份申請多一張DBS信用卡呀

你唔係第一個
不過我果時無放7位數入去，得24萬
依加都唔攪了，轉左儲avios

所以我咪問緊如果未cut得舊卡的話
豈不是會兩張卡對分各自得5000囉

其實係total一萬
你中意可以一萬碌哂black

明晒,唔該晒

無知一問，睇左post話dbs black唔洗dcc
如果外地/網上用港幣結算係咪算係抵？

你睇左咩post?

dbs black dcc 收charge之餘，仲要冇分

你睇左咩條款
Black幾時收charge

我想講dcc收貴左果大約3%

sorry for 1999

學生
無穩定收入
批左VS
HSBC card center 批卡真係無乜準則

户口存款成球咪得囉，有父母幹

用收入申請係無咩準則 , 用父母黎申請就穩陣得多

Hsbc vs 最紅自主入晒去嘗滋味。
岩岩批左張hsbc銀聯雙幣，可唔可以揀其他自主獎賞？

NO
跟ID

好多錢係戶口？

用cv搞左自動增值 點解omni個app冇顯示個交易出黎

你係岩岩申請定咩，無咁快有通知
就算AAVS完都要幾日

呢間公司

dbs星期二話批, 今日都未收到信
急死我

我都係星期二話批

佢幫我自動增值左250蚊 但冇交易記錄

等幾日，無咁快出

想問下 HSBC個最紅網上/海外簽賬
寫話「同一持卡人（以同一身分證明文件為準）名下不同合資格信用卡於單一階段所作的所有合資格網上簽賬及合資格海外簽賬將會合併計算」

係咪即係我用張白金登記左 但我用金卡網上簽賬都食到依個PROMOTION?

Ok thx

呼叫萬苦愁巴打

上次VS３倍分個問題你最後有冇問到大貓？

問到原因了

因為我張hsbc premium 信用額大
所以渣打唔批比我

岩岩都係網上申請左渣打AM 準備聽日去分行開戶
好在之前張張卡都降晒LIMIT (200K>20K 200K>40K 160K>30K)

算啦
用返VS儲,再用premium轉avios仲抵啦

唔轉得，因為積分唔係跟卡係跟id, 如果你想cut卡就要用晒d分佢，如果唔係嘅cut卡就連分都冇埋。

擺左一百萬係匯豐一個月 三日批左vs

其實大家咁想要 hsbc vs, 搵屋企人申請再比張附屬你咪得囉? 衰在冇得食迎新，但正常長用都唔差。RC又分卡計，只要叫屋企人唔好郁你啲 RC 咪得囉

9k 一個月申請enjoy卡會唔會批

c9專屬卡。你話呢

一定批啦

Enjoy 卡有咩用

識咩丫 老母話每個月惠康有兩日有優惠

無爬文，屌細力啲

屋企人想出張卡淘寶，佢成日淘
應該出BOC ICARD定定建行EYE?
ICARD有10倍，EYE就有賞即飛3X加EYE卡5X

定係應該用哂ICARD個$1111.1再用EYE?

用曬ICARD頭$1111先，用曬quota先用eye

中信motion係咪伏？
要簽$3000+先有5%回贈？

one+定dbs子華神果張好

兩張申晒

我有舊版簽幾多都有

信用卡cover到手續費？

hsbc cuo diamond 轉左紅邊

唔知點解用habc ebanking申請完，喺ebanking個電郵信息見到話處女中，但頭先打去22333000諗住check狀況填完身分證同出生年份又話沒有紀錄。

有無巴打已經用緊子華神果張

係需要啲時間，你唔放心可以直接聯絡客戶服務主任，佢會即刻答到你收唔收到application

btw, 間間銀行都申請到，係大貓CUP diamond連都唔肯批我

利申：年薪400k，TU A

岩岩拎左
今日出發日本用

好似全部紅邊

金都有？

我鍾意個銀聯logo

起碼好過以前個三色啦

海外倍係咪

11號上網申請 早幾日先sms話收到申請 今日hsbc就打黎確認個人資料
唔知幾時批 佢唔批我想申請東亞

hsbc vs 有冇咁吸引

已批，希望係舊卡啦

尋日dbs打黎確定住址證明方便寄
係咪姐係批左

eminent寄個電話理財打去改密碼 話我張卡唔岩

我而家有張dbs black card
岩岩見佢eminent 有promotion
如果再開多張係咪可以一齊儲dbs$儲落同一個account架?

eminent 一係現金回贈 一係dbs$ 好狗

dbs$係可以換返現金。要等出promote 80$dbs 換$100

唔明點解係好狗嘅 即係你想一半做現金 一半dbs$?

但係如果你係諗住用嚟買機票嘅話 其實dbs$係幾好用 全部嘢55折喎

咁現金回贈啦

學生申請dbs係免一年年費定之後都有得免？

我申請個陣問佢 佢話就完一年打上客服再免

Eminent揀現金回贈最on9

dbs$ 都係簽1蚊有dbs$1?

邊有咁so

現金回贈100有1蚊
dbs$ 唔係250蚊先得dbs$1咩
唔係現金回贈so D?

想問Citi Bank有冇得去分行申請信用卡，上網試過申請交齊曬資料冇回音

渣打真係戇鳩銀行黎
打去問先知張AM卡唔批 無收到過通知 話我係渣打存款唔夠6萬 叫我要擺6萬入去先得

我UPLOAD上去張存款證明 HBSC 有百幾萬都唔得

累積呀。月尾條數/250。
上面咪講左現金回饋係最on9
你要選自選。儲dbs$，然後等promote, 用80$換100現金

係嘛話bea flyer world還政府non means 大學loan都有里數儲？

真定假，係既我即開

80dbs$ 即係 2皮野 先回 100現金
1%回贈都拎左200cash 啦
用dbs$換先最on9呀？

用下你對眼 再加個腦 睇清楚tnc先出聲

唔明 可唔可以解釋下
我明等promote 用$80換100現金

持卡人每HK$250本地零售簽賬，可獲 DBS$2.5

見到了 但見佢得幾間coupon揀
佢係咪會轉？

citi飛機卡其實要咩條件先批

屌佢citi,我年薪200k，tu a申請張rewards limit得25k，係學生年代出左張卡無簽過佢自己cut左我姐，咁撚小氣

打上去叫佢加咪得囉

簽埋個迎新雪左佢先

好似話自動轉帳就得

姐係 一係2.5 dbs 一係2.5 cash
佢係total 除250定點

二選一。
自選禮物: dbs$
現金回饋:下月帳單自動扣減
total簽帳除250. 小數點應該全部唔計，未出帳單，唔確定。

仲有d垃圾差電器
或者鳳凰知音里數32$=1k
唔覺會轉禮物

出得多有咩用呀呢張嘢

想問dbs迎新應該選現金回賭定自選換領?

回贈

自選。 有時出promote 抵過即時要$。

幾日前申請DBS Eminent VISA Signature,有1000現金獎賞迎新,所以選左現金回贈計劃,咁我而家係咪要改番自選換領計劃?

其實呢
迎新就冇得你揀嘅

黎緊諗住係美國amazon買成萬蚊野
但citibank卡個amazon 優惠淨係最多回贈10usd
有無邊張卡推薦

有冇人知SC AM用咩準則批卡
之前啲post 有巴打話唔夠年薪又唔擺6萬都批到
我擺咗6萬 申請2次都唔批
打上去CS問原因 淨係講綜合評分不足
究竟點先批到
利申:TU B

dbs black 喺agoda買機票訂酒店要唔要收手續費同有無dbs$

想問下大新批卡係咪特別耐？ 3月頭Citibank同大新同時交申請，Citibank果張卡都已經收到，大新重話批緊

最後幾日先發現TNG X WEWA
dklm D人刷左幾個月

佢地批卡咁冇準則
冇天理呀

無入息又唔係學生又無附屬卡有無公司可以申請到

Between 巴打你係上網定銀行apply
我一次係銀行一次係電話叫CS幫我apply多次
會唔會關事

再問多次 citi飛機卡有咩要求先批

如果本身有dbs cv同black,可唔可以share limit申請vs？
年薪一定唔夠

佢好似要用年薪 我60萬saving佢reject左

見到個學生哥拎住 佢究竟咩家底

可能係屋企人開既附屬卡
不過你有留意開都知其實有啲銀行批卡都幾random
你未夠都可以申請試下

你用60萬申請 係咪擺係CITI?

我都想試下申請黎扮下大袋

想問建行eye card定dbs好啲？
Ive學生想申請 邊張里數會容易有多啲？

我放中銀張月結單去apply
順帶一提 之前個職員話就算係學生申請都唔好填學生 因為張卡一定唔會批學生

之前申請張FLYER 個職員都係咁同我講

依加我寫待業算

咁你flyer最後有無批

2日就批左

你東亞有account?
咁我試下佢張visa signature先 張卡幾靚

學生都申請到

無AC 乜都無

有幾出奇
反而SCAM申請REJECT左我 話要我擺返6萬入去先得

白撞網上申請飛機卡會唔會有機會成功

咁東亞根據咩批卡俾你

其實張飛機除左拎黎扮野之外 好似都無乜用處

有7位數存款 係HSBC

你又好似講得啱 依家手頭上有dbs black 好似仲有用過飛機卡 真係純粹扮大袋

我都係

其實飛機咭都扮唔到咩大袋，年薪要求只係360k，即係每月30k，三萬一個月叫偽中產都忟忟地⋯⋯
其實出bea flyer或者dbs black好過啦，$5/$6一里點計都so過$8一里
除非你主力海外大額消費，唔係的話飛機咭真係打飛機都忟

海外大額用銀聯啦，交行果張叫佢Mark urgent 10日批咗

佢之前夾硬升左我張 DBS 去 VS
攪到我無左食市簽賬儲分（舊紅色個張），要再申請多張 DBS Black。
利申：年薪勁低，申請 Flyer 唔批 。

我都prefer銀聯，交行係好野，另外ICBC張CUP今年海外有三倍積分都算唔錯，張咭個樣亦唔差

我就是成功的例子 , 無6萬 , 月薪唔夠 , tu 低你地好多 不過係出糧戶口

其實如果唔計要求離晒地果D
係咪 HSBC signature 同埋 DBS Eminent signature 最實用?

學生可以申請咩銀聯卡

可以試下citi rewards，超市電訊百貨公司有5倍積分，仲要係diamond級別

唔夠6萬年薪

6萬年薪已經係低無可低嘅要求
如果都未有就只能先申請學生咭了
其實無所謂啦，如果你收入唔高消費都唔會太高，消費低積分回贈多少其實相差無幾
俾心機過多幾年就要乜咭有乜咭啦

Citi rewards 銀聯好似係150K喎
得張Master係60K

請問中銀果張World信用卡好唔好？打黎叫我出幾次

其實真係好睇個人消費模式
如果你唔儲里數唔想煩，玩現金回贈嘅DBS Eminent的確係幾方便
HSBC VS其實無想像中咁so，中最紅類別當然賺得多，但其他類別大概只係$6.25、甚至$25一里，呢個回贈好多咭如bea flyer、dbs black⋯⋯都做到，所以呢張咭用途其實好單一
不過HSBC都做得多優惠嘅，間中就搞下海外額外5倍之類，夠條件嘅出張都無壞

學生 PT有~5K
申請左HSBC銀聯唔知批唔批
諗住去旅行用
迎新10X 最紅網上及海外5X 基本1X 賞世界5X

去北歐既話銀聯信用卡係咪碌唔到?

即係玩Eminent 玩回贈

小弟係學生早前去中銀申請個戶口
方便其他人過數同出糧
幾星期前銀行寄左張銀行卡比我
但係今日又寄左2張信用卡比我
我記得申請果時職員比左張野我簽名
我有問職員點解會幫我申請信用卡
問佢可唔可以唔申請
佢話學生一定要申請(唔係好記得係咪咁講)
我就傻傻下簽左
而家多左2張信用卡
好驚會收我年費
小弟只係學生屋企又唔係有錢
如果我去CUT左2張信用卡
洗唔洗比手續費/唔比我CUT?

年薪 百萬 都唔批
tu a
唔知係咪太小卡

有冇巴打申請過citi rewards易唔易批

你咩condition先？

簽咗咪自己mark低一年後cut囉
首先剪咗卡先，防止你自己攞去用

咁我未啟用會唔會收年費

唔會啦，除咗citi prestige同ae charge card，好少聽有咭waive唔到年費
waive唔到就cut card啦，無問題的

fg返緊pt，遲d返正職先meet到年薪要求

360k 年薪
tu a
近三個月出左十幾張卡
未試過有vs唔批

ae所有卡簽唔夠數都好難waive

有張cup diamond
利申學生

cx ae果張如果有簽下都會waive到的，不過就無咗張pp囉

HSBC唔批我VS
無HSBC戶口
TU A, 450k 年薪
有 citi VS 同SCB VI

學生證申請rewards master囉

開個戶口等佢邀請你

簽夠都cut啦 等一年再食welcome offer

VI 點開

同時申請2張信用卡有冇批卡impact？

如果申請第1張比人reject左 第2張係咪都會大機會reject埋？

放一球係渣打就開得

中信motion 新申請係咪得頭果十二個月先有5%?

hsbc批卡無乜standard
用得佢耐可能有so少少
我無穩定收入
學生身份
本身有佢張platinum
一個月簽萬鬆d蚊
申請VS一樣批比我

係咪存款又7位數字個d啊

學生都簽到過萬

唔洗講到咁明顯啦

vs已經淪為公廁喇
我都係白金up上去，戶口十萬

nk唔可以好似 AE 咁強硬叫你食年費
但係又有錢到一定還得起d 卡數
即係開一張蝕一張
倒不如開俾d 有機會遲還錢 又唔太窮果d 好過啦
起馬唔會選擇破產 人工夠 慢慢吸血
銀行唔駛開飯咩

屌佢老母琴日收到張hsbc vs, 點撚解要係新卡呀
有冇方法換返舊卡？

舊設計真係唔錯

求換卡教學

新卡係點？

巴打幾時apply?
我accept左佢個邀請成個月都黎緊
仲未批

灰獅

確實好柒

我以為接受佢邀請就一定批
如果唔係佢邀請你
之後又唔批你信用卡
我真係會惱起上黎cut銀行卡

有個關於dbs$既問題
我啱啱拎左卡，簽左幾千蚊野，但係睇omni個dbs$數都係0到底佢係幾時/點樣先會加，或者係有咩機制先會加

係omni見到條數通常會會加

冇就等多一兩日

碌乜

過左第一次結算日都無係唔係expedia之類既網係唔計但係我又有買muji之類，都唔見佢加

expedia 係dcc, dbs cv, black碌係冇分

宜加dbs將payme轉番哂做服務類

噤實際要碌咩先有dbs$加

你誤會左 , 佢係邀請你試 , 唔代表一定批

they dont issue old card design anymore.

或者有咩網站係會加到dbs$

原來係咁
順便問下
獅子VS
中銀支那 world萬事達
邊張門欄高d？

會唔會遲d全部變曬新卡
新卡個獅子頭想點？柒到呢

中銀嗰張world 擺20萬就有，得個靚字，要消費$15000 先有5倍分，先得嗰2%，要咁多根本唔會用佢

就本計劃而言，「合資格簽賬」是指於商戶的任何銷售點(實體或網上)所進行並已誌賬的零售購買交易，包括八達通自動增值服務交易金額、電子錢包增值(如PayMe及WeChat Pay)。就信用卡免息分期貸款下的購物交易，當供款金額誌賬入適用信用卡賬戶時，持卡人可賺取獎賞。

咁即係有定冇

有，迎新就冇

即係我用dbs比錢人就可以有回贈

即係expedia之類既網用港幣比錢就訂咩都無，其他海外用外幣結算/本地用港紙結算先有dbs$加？但係我muji/阿信屋/asos英鎊結算個d都無加分

HSBC 睇你總信用額
VS最少六萬信用額
如果你本身已經有卡
可能拎左大部份既信用額就唔批比你

black網上港幣dcc 無分。外幣經paypal轉港幣都係無分。PayPal 唔係香港
用外幣結算就有.
所以網購最好用eminent 。簽咩都有分

即係muji阿信屋個d就等多幾日，其他expedia既就算鳩數?屌噤撚樣好唔抵

噤有無咩機票網係black都可以加到分

Expedia 係fr
實卡本地簽實有分。網上就難講，下下查google，搵到天光。建議網購唔好用black。

今個月black仲有

今個月要用都用左啦
唔知下個月有冇呢

zuji

BTW,邊個網有特價就邊個啦，為個少少積分咩

自己睇邊啲計

之前諗住簽迎新用cv 點知唔計分 喊左出泥

完全同意
明明話agoda係香港但都係無
早排上網碌左成萬蚊一蚊都無
真係躁躁地

想問今日收到aw sms話批左我申請
想問有冇可能4月4號前收到卡
因為4號要飛急住用

我就係見到佢就完即刻online apply, 之後有巴打話仲收到舊卡都勁開心
點解到我收到就出事
媽呀，好撚柒呀

好彩早兩個月補返張舊卡，紅邊幾型，呢張獅子頭真係⋯

mgm
我都係新卡
理西得佢 我貪佢3x ja

新都係紅邊
不過好柒

Paypal㩒個掣就可以轉返用外幣結算

三日內通常就到

BEA Flyer個八達通增值同網上繳費七月開始由五蚊一里變做八蚊一里

新白金卡係咪都係紅邊？

Yes

有冇實物圖？

屌!一出糧快手申請左佢先

唔係掛，本身仲諗住開

一直都用開boc+ 自動轉賬
屌唔記得左年費呢樣野
幾個月前收左我千幾
cut 鳩哂佢申請第二間 屌佢老母

部手有個問題
其實HSBC附帶既優惠卡係咪都當credit card?
即係一開一張卡，申請批埋優惠卡一共5張
咁TU果邊其實係睇credit limit定卡數量？
如果睇卡數量我就cut鬼晒d優惠卡佢
有成十張冇撚用

屌 白金都紅邊
vs真係變成公廁中既公廁

one+ 紅邊

邊度收到風

小斯個 Facebook page

HSBC GOLD 卡的卡邊係咪都轉左色？

呢期有冇邊張有 Asia miles welcome offer 食...

來緊大約會買20k 野...有正 welcome offer 就好啦

全部轉新設計

人地問你係咪卡邊轉色
你就答人轉新設計
鬼唔撚知咩

D卡都開始cut優惠

聽講有DBS既CV
係可以叫親友share推薦link比自己
去申請DBS張Black？是咪真事 ？

請無視我
無睇清楚第一版

呢排有班人用oepay同payme刷分，可能玩得太狼搞寸咗個party

Block哂啦

我想問邊張卡食飯簽卡最so
bea vs 唔批我 hsbc 最紅又冇set 飲食

根據我們的紀錄，您的資料曾被多次用作建立或增加PayMe交易限額。為安全起見，我們已暫停您的PayMe賬戶。

根據PayMe條款及細則第3(f)項，閣下在任何時間只可以登記一個PayMe賬戶。此外,閣下的PayMe賬戶不得轉讓。有關條款的詳情，請瀏覽

建立多個PayMe帳戶是有違PayMe的條款及細則，會被視為濫用PayMe服務。 如果我們再次發現上述行為，我們將採取進一步行動。

如果您對上面所述全不知情，請回覆本電郵與我們聯絡。 您也可以考慮向您的信用卡或開戶銀行以及有關政府部門舉報。

SC AM

ae, sc

DBS Eminent 同大新ONE+ 分別大唔大？

兩者用嚟繳費都係冇分？

大新優惠少 d 但一直都會做 1％
eminent 應該優惠會多 d （dbs）不過年尾之後唔知會改做咩 不過有得 apple pay

好似係咁 繳費唔清楚

Eminent VS 去美麗華食 Buffet 有折扣

如果去澳門係咪用銀聯或eps最扺

其實可以唔受payme/oepay,其他照受

獅子張diamond銀聯有冇用？

Ae張國泰尊尚除左儲asia miles仲有無用

冇

中銀信用卡現金透支完 係咪係機入返錢就得？

我入完機 上網睇返 拖欠冇減到

學生岩岩申請左張dbs compass visa
係咪應該食埋個迎新先轉black

打算復活節前買手機，想出張里數卡趕唔趕得切？
因為我FG炒散，年薪240k，無公司資料，暫時用三個月月結單申請左渣打,佢話放六萬，但係因為我無咁多，打算放棄

Dbs black 可唔可以無公司資料去申請？bea fly 有無機會？

評級A

海外用銀聯主要係想免charge，但獅子果張係要收1%的

要來入寰亞

乜Ｑ VS都有，係Visa折扣嚟

大新one+點check找咗卡數未?
我上星期5 pps找咗數
但今日上ebanking 係"查詢賬戶"個版見到"月結單結餘/結欠"仲有卡數係到
我點先知佢收到我錢未

用VISA/ AE 揀港幣結算！

lounge

都話 black 係另一張卡

交易記錄

即係可以去到直叫個商家用港幤結算？

On9

咁樣會唔會dcc無分

AE點找卡數 申請緊 希望批

Pps

可以用link申請

pps 或者 hsbc/hs

有am account等下因航會唔會invite你整ae，迎新有2蚊一里

要平就揀港幣，要海外分就揀葡幣

我知呀

DBS black card 迎新好撚爽
一月未夠look左25000里

迎新25000哩咁多?

琴日hsbc打黎話想自動寄張銀幣卡俾我。
我心諗垃圾卡咪搞。
有無其他人都接到電話？

點會算垃圾卡

已經係香港look左25000$

有冇人用開渣打行政人員白金？

你睇清楚條款未 笑撚佐

笑到仆街

本身呆左 依家我都笑左

想知citi rewards迎新用pay me食唔食到迎新？
我打去問佢又話得
如果唔得我搵嘢碌

夠鐘食藥喇

碌多d啦 食盡佢
一蚊一里好難得架

WoW

笑撚死
睇條款啦

收到email批左金卡

真係日行一善

頭三個月 all in 喇

碌夠25000里都未去到歐洲 有迎新就碌多d啦

有

碌夠10萬飛歐洲

琴晚收卡 是新款 好撚柒

出糧戶口送 明明無話要

紅色邊？

我當佢係dbs cv 踏腳石申請 black 咁用 . 申請完行政人員白金 , 再申請 sc am , 響月薪唔夠 , 無擺六萬 , tu 非常差既情況下成功批核

( 成個過程同因數只係我幻想 , 唔代表其他巴打照住做都一定得 )

如果簽海外簽賬 （歐元）
ae cx 卡算唔算抵？
thanks

其他好似1.95%
依張2%

想問下如果我想開
1. 渣打AM 食迎新+食野簽
2. 渣打 executive for 八達通
應該先開AM 食完再申請executive
有無問題?
咁樣是否最抵?

無問題 ( 好似係 )

新客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$5,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞，而現有客戶於簽賬期內以新卡完成之首HK$1,000本地零售簽賬金額可享額外獎賞。

唔係頭5000先1蚊1里咩？

唔碌都碌左,算啦
都有5000迎新 + 3千幾里

dbs 仲有冇

如果唔係學生

年薪唔夠black

用cv share limit 既方法攞black得唔得？

得

第一頁真係咁難睇

唔係要學生先得咩

我知學生得呀，我自己都係咁開

但我fd唔係學生

所以唔肯定，想問下

dbs black係咪仲有得payme

今晚又嚟過

想問下payme入落非匯豐戶口 係咪要等兩三日先得 唔洗手續費嫁可

試過最快一個工作天就轉到入中銀戶口
免手續費

我DBS張卡activate左之後
無過冷河即時申請左張black
2日後我去check信用卡審批情況
只係見到佢話我張CV成功批左
但我想知Black有無批 其實係咪唔批都會講聲？

[q uote]我DBS張卡activate左之後
無過冷河即時申請左張black
2日後我去check信用卡審批情況
只係見到佢話我張CV成功批左
但我想知Black有無批 其實係咪唔批都會講聲？[/quote]
你過多兩日先再CHECK
不過其實，洗唔洗咁心急

你過多兩日先再CHECK
不過其實，洗唔洗咁心急

有野趕住簽

早幾日我問過係已有dbs cv同black既情況下 可唔可以share limit咁申請埋vs, 星期三試左 第日上網check就批左
利申 年薪只有20萬多d black既要求都唔夠

是

DBS搞咩

嗰陣時我上網check話唔批 個心灰左一灰
諗住算 申請其他卡
點知過多兩日收到卡
網上真係不可盡信

唔止咁 我申請black同vs都唔洗交任何入息證明
即係佢地仲keep住當年我申請cv既入息黎做標準，當年人工只有唔夠萬4

Dbs black 由申請到收到卡大概幾耐？

係咪Eminent？
我之前都有諗過share limit咁申請埋
冇人答
原來真係得 應該學生都得

想問oepay 係咪得渣打一間咁仆街唔計分
係既我轉其他bank

你真係識玩oepay?

其實都係今日先上網睇
都係自動增入八達，八達俾oe，oe 俾番銀行？
但我google 好似話渣打冇分，所以先上黎問

係eminent

唔太識玩oepay
原理係咪同payme一樣架？
不過想問下 dbs black計唔計架？
同埋張卡本身有無限一個月淨係可以過幾多架？
定係都可以用盡佢一萬蚊quota?
唔該哂

學生應該批唔到VS?

今時今日 學生都出到vs卡

我9號申請VP
果時打去話想要舊款，CS話同我mark低左同mark埋urgent
等到17號完之前個process話都未開始
24號先收到sms話開始左
28號就批左
今日寄到係新版

回樓上oepay and payme

邊間銀行有回贈就自己上網搵
Ps 唔建議睇半桶水小C

Payme認證左id就一個月玩一皮
計AC 1HKID 1Ac 玩分身好快ban

Oepay 本身係冇分
咁就係八仔增值轉落oepay 再落saving ac
就食到自動增值既miles

呢啲活動周圍都有講 多啲上網睇
多數巴打唔答係因為伸手怕越多人玩
銀行就cut優惠 到時大家都冇得玩

aavs 里數最抵係flyer/sc am?

ICBC 會批比學生
HSBC VS 你係有60萬放三個月，話知你係咪學生

但暫時無聽過DBS 學生做SHARE LIMIT 可以攞到VS 最多都係VP

如果學生 share 10k 咁 cv+black+eminent 好似唔知為咩咁

講緊Platinum

即係入60萬去HSBC AC放夠三個月再申請就批卡？

為咗留念？

如果放夠3個月之後draw 返d＄唔夠 60萬，Hsbc vs會唔會收charge

點會

想問下學生申請完compass visa，再申請black card
咁black card迎新係咪計舊客戶？

學生申請icard係咪一定要落分行？

印象中有Online application
但拎卡就要落分行

咁撚on9都問得出

想問下用dbs black淘寶有冇得草dbs$

有
但手續費仲貴過你賺嘅dbs$

唔好意思想問下SC AM張咭係咪開戶口先放6萬入去就開到
因為我meet唔到年薪240K
同埋呢個方法係咪唔適用係online application?
可能追Post見唔到 勿屌

你開戶口果刻職員會問你有無草開里數 見你入得多錢 佢會嬲你開埋張卡 但建議你上網申請 分行申請巨慢

渣打用ebking繳費無分嗱？

己有dbs black master + compass (百佳個張)
sc world master
citi premiermiles + Clear

黎緊要洗筆錢大概8萬 想儲miles 有咩卡可以出

學生申請到eminent？

上面有巴打話申請到Eminent Visa Platinum
VS我諗就99%申請唔到

寧願用CV淘，有3%回饋COVER返手續費(雖然好似COVER唔哂)

諗住玩下OEPAY
點知成家都iphone...

上網申請好似無入6萬去開呢個option

仲要賣兩舊水，狗都唔屌

HSBC vs迎新係咪400$ coupons ,咁快寄信叫我攞

Btw, vs 果5倍應推去邊度先最抵屌？

手上得張東亞聯營卡同廢柴運籌

明明之前賣88
再之前免費
你地又唔早d買

想問你幾耐到收到?

我1月頭開卡 到依加都無收過D信話會寄哥幾百蚊COUPON比我

有冇邊張卡有priority pass 既推介 除左CX 張AE

我知恆生 vi 有

vi = infinite?
有冇低門檻d 女女唔夠數

仆街shitty bank 連續2個月無積分迎新

唯有唔用囉

想問係外國大學網上比學費邊張卡最抵？
DBS BLACK交完無分，唔通真係用one+ 蝕少少手續費算？

利申有CXAE, DBS BLACK,ONE+, CCB EYE

二月中開卡 都未碌夠6000

白金會有

評級C算係好信貸？想之後申請ar/vs

維他命C就話好姐
B都稱唔上好

DBS Black點解無分
海外外幣應該有分

Location唔係香港無分喎

而家仲有冇匯豐玩里數大法
玩完之後取消

咩黎

海外外幣簽帳點會無，$4里，又唔係dcc

揀咗港幣結算？

笑了 佢岩岩打黎又話而家無得咁退

想問各位巴打
如果用信用卡交學生資助還款
邊張有分儲
睇過資料 好似係咪政府賬單既都冇分？

上網自己搵小斯既Post 啦

大貓白金以上咪有囉，頭10k繳費服務都有分

巴打 我都有睇過
見到13年post佢話冇

細佬暑假會晤去美國，想問下申請邊張卡簽外幣會比較好
利申：學生

啱先再查過
就算online payment
$8/里都仲係最抵？

東亞果張

最抵一定係flyer,不過我無，用中銀交，$15里好過無

中銀交+1，換里數仲要硬食手續費

匯豐用visa交保費仲有分賺咩？

有架，我都交緊

不過恒生好啲，無10k上限

我都係學生，但唔批
可能遲過遲卡數
利申：銀行有五位數字

得五位數點會批？

10000都係5位數

其實學生無入息申乜卡好?-?
一般去旅行都係日韓為主
都係去旅行先用，所以主要係上網買機票酒店同埋去當地買嘢邊張會批又可以賺到分
銀行得萬零蚊月收入得4千

得幾萬蚊 點會批vs比你

cp

VS好似有600k係HSBC就批

所以咪唔批

9萬都唔批吧
應該未公廁到咁

想問下岩岩渣打做出糧戶口
申請行政定asia mile 個張好d

why no both ?

不過記得同銀行講要am 迎新

無600k,只有層full paid 樓，有無機會批HSBC/Citi VS？

payme dbs 係咪無左分?

有無大學巴打試過成功申請到HSBC GOLD?
同埋我打緊2份P.T. 都唔知點填佢職業個欄
本身又限字數，想填學生又唔得
利申係佢地到出糧

填番p.t

填學生容易批一點，同埋要係HSBC 有戶口

一號玩 表示仲未收到分

冇咁快收到

yes,已收皮

真定假
咁payme仲有乜存在價值

邊有咁快入到數，ommi睇1號條數都未見

ommi 無咁快

On9
Dbs寫到明叫你玩payme
好心唔撚識玩就咪撚鳩up

1號payme入左5000轉返銀行，再入埋落張卡找數，找數已經show左5000但無payme record，上個月係一日已經show出黎

好正常，入錢同答帳入數時間可以唔同，我上個月都係隔幾日先出到payme record

DBS PAYME有分

現加學生係咪都可以申請完compass visa再經網上申請埋eminent

你可以試下嘅

應該會比 eminent plat

( Show Blocked User - IMAX )

大家點分配最紅自主？係咪留返星期5碌先最抵？

星期五有咩碌咁抵

分左去食飯 開左張附屬卡比條女分左去海外

唔係星期5有多幾X咩？

btw vs點分配先最抵？求教

無左幾年啦WO 岩岩出黎呀師兄?
分晒去其中一樣 我就食飯 千奇唔好分去 賞中華就得 大陸都碌唔撚到VISA

賞中華咪即係得淘寶用到

用scb am碌食飯抵d定vs食飯抵？ 好似2張都碌食飯唔係幾好 定係應該vs放第2個category好d

話時話 申請左SCAM 成十日八日都未撚有回音 明明叫左佢加速

scam 4蚊=1am 1am大約=0.1 即係大約=2.5%回贈啦
hsbc vs 碌250蚊回9蚊 即係3.6%回贈 如果你有premier 1蚊獎賞錢可以換15里avios 你照當 1里價值0.1咁計 就已經5.4%回贈

仲有ed野上網有得睇